【求下大家】聽日除咗818和理非，仲係825死線呀！！！！

之前都有 post 講過話set 825 deadline 「答應」(唔係回應) 五大訴求，否則行動升級，但就見而加好似冇乜人講

Set 死線好重要，我哋聽日就要好明確咁話畀林鄭同外界/國際聽，和理非出咗嚟三次，都得唔到回應，所以我哋唯有行動升級，係林鄭迫我哋，我哋唔想㗎

記住以上成功步驟好重要！

各位手足可以幫手諗吓口號 ，關於825死線可以聽日嗌

記住哋係冇大台㗎，呢個係我哋大眾市民嘅訴求嚟

825 答應五大訴求最後死線！
825 答應五大訴求最後死線！
825 答應五大訴求最後死線！

兄弟爬山，各自努力
ps. 連仔我甩到P牌未

825 答應五大訴求最後死線！

自推10次

推

推啊 點解冇人理我㗎 連負評都冇

幫你推